[
  {
    "name": "rado",
    "gender": "laki-laki",
    "age": 24,
    "classification": "rentan kecanduan pornografi",
    "class": 1,
    "questions": [
      {
        "question": "64d76ac7fc1b290708cdbc87",
        "answer": "beberapa kali"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc91",
        "answer": "Tidak tertarik"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc92",
        "answer": "Terlalu berlebihan"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc93",
        "answer": "Terlalu berlebihan"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc94",
        "answer": "Terlalu berlebihan"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc95",
        "answer": "Buang buang waktu"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc96",
        "answer": "Tidak pernah tertekan"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc97",
        "answer": "Tidak pernah merasa sakit"
      }
    ]
  },
  {
    "name": "isak",
    "gender": "laki-laki",
    "age": 24,
    "classification": "rentan kecanduan pornografi",
    "class": -1,
    "questions": [
      {
        "question": "64d76ac7fc1b290708cdbc87",
        "answer": "Nafsu pribadi yang tertahan serta pengetahuan kerugian dari pornografi menahan saya ketagihan"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc91",
        "answer": "Saya merasa memiliki kontrol diri yang baik sehingga jika tidak ingin maka tidak ingin"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc92",
        "answer": "Jikalau saya menonton, tidak akan ada jadwal terstruktur untuk hal yang begituan"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc93",
        "answer": "Sangat tidak logis memilih kesenangan sementara daripada kebutuhan sosialisasi"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc94",
        "answer": "Sekali lagi, menurut saya pornografi adalah hal yang buruk sehingga skala prioritas nya berada di paling bawah"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc95",
        "answer": "Malu terhadap martabat diri sendiri ketimbang dengan orang lain"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc96",
        "answer": "Tertekan dalam segi takut akan ada orang yang melihat"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc97",
        "answer": "Sakit dalam segi spiritual, mengingat menonton pornografi ada dosa yang sangat besar"
      }
    ]
  },
  {
    "name": "mika",
    "gender": "perempuan",
    "age": 24,
    "classification": "normal",
    "class": 1,
    "questions": [
      {
        "question": "64d76ac7fc1b290708cdbc87",
        "answer": "Tidak tertarik"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc91",
        "answer": "Tidak tertarik pada hal yang berbau pornografi"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc92",
        "answer": "Tidak tertarik pada hal yang berbau pornografi"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc93",
        "answer": "Tidak tertarik pada hal yang berbau pornografi"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc94",
        "answer": "Tidak tertarik pada hal yang berbau pornografi"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc95",
        "answer": "Tidak tertarik pada hal yang berbau pornografi"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc96",
        "answer": "Tidak tertarik pada hal yang berbau pornografi"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc97",
        "answer": "Tidak tertarik melihat hal hal yang berbau pornografi"
      }
    ]
  },
  {
    "name": "sany",
    "gender": "perempuan",
    "age": 24,
    "classification": "normal",
    "class": -1,
    "questions": [
      {
        "question": "64d76ac7fc1b290708cdbc87",
        "answer": "Karena saya tidak melihat konten pornografi di internet dengan sengaja"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc92",
        "answer": "Tidak menarik"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc93",
        "answer": "Karena pornografi tidak menarik bagi saya"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc94",
        "answer": "Karena pornografi tidak menarik bagi saya"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc95",
        "answer": "Karena pornografi tidak menarik bagi saya"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc96",
        "answer": "Saya merasa biasa saja jika tidak sengaja melihat konten pornografi dalam bentuk iklan"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc97",
        "answer": "Saya merasa biasa saja jika tidak sengaja melihat konten pornografi dalam bentuk iklan"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc97",
        "answer": "Saya merasa biasa saja jika tidak sengaja melihat konten pornografi dalam bentuk iklan"
      }
    ]
  },
  {
    "name": "tmt",
    "gender": "laki-laki",
    "age": 24,
    "classification": "tahap awal kecanduan pornografi",
    "class": 1,
    "questions": [
      {
        "question": "64d76ac7fc1b290708cdbc87",
        "answer": "Karna saya merasa ketika menonton video porno bisa menambah pengalaman saya dan memuaskan nafsu."
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc91",
        "answer": "Karna terkadang saya merasa itu adalah kebutuhan"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc92",
        "answer": "Karna saya merasa sehari sekali harus menonton video porno "
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc93",
        "answer": "Tidak, karna tidak seluruh waktu saya dihabiskan hanya untuk menonton video porno"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc94",
        "answer": "Karna saya dapat membedakan mana yang prioritas dan yang tidak."
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc95",
        "answer": "Terkadang saya malu tapi saya tidak tau kenapa"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc96",
        "answer": "Karna saya tau bahwa hal itu dosa"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc97",
        "answer": "karna saya merasa bahwa hal ini tidak seharusnya dilakukan, namun saya masih saja melakukannya"
      }
    ]
  },
  {
    "name": "tmh",
    "gender": "laki-laki",
    "age": 24,
    "classification": "tahap awal kecanduan pornografi",
    "class": -1,
    "questions": [
      {
        "question": "64d76ac7fc1b290708cdbc87",
        "answer": "Karna terkadang sulit untuk mengontrol nafsu. Tapi terkadang juga saya dapat mengontrol nya dengan baik"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc91",
        "answer": "Saya tau kalo itu dapat menguras kuota, tapi terkadang karna sudah sangat tertarik makanya terjadi hal yang tidak diinginkan tersebut"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc92",
        "answer": "Karna itu sudah seperti kebutuhan individu bagi saya"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc93",
        "answer": "Sudah jelas, Karna tetap itu sesuatu yang harus diprioritaskan daripada pornografi"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc94",
        "answer": "Karna sesuatu yang prioritas pasti akan mendapatkan manfaat yang positif"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc95",
        "answer": "Karna setelah menonton tersadar bahwa ini merupakan sesuatu yang tidak seharusnya untuk dinonton. Dan malu karna kalah daripada hawa nafsu"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc96",
        "answer": "Karna lagi ga asyik aja"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc97",
        "answer": "Sakit mata cok, lihat hal yang berdosa begitu. Kadang juga merasa jijik"
      }
    ]
  },
  {
    "name": "pt",
    "gender": "laki-laki",
    "age": 24,
    "classification": "Kecanduan, sulit lepas dari pornografi",
    "class": 1,
    "questions": [
      {
        "question": "64d76ac7fc1b290708cdbc87",
        "answer": "Seru"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc91",
        "answer": "Nikmat"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc92",
        "answer": "Harus teratur"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc93",
        "answer": "Gk asik"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc94",
        "answer": "Karena lebih nikmat"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc95",
        "answer": "Dosa"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc96",
        "answer": "Berdosa banget"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc97",
        "answer": "Keram"
      }
    ]
  },
  {
    "name": "miska",
    "gender": "perempuan",
    "age": 24,
    "classification": "Kecanduan, sulit lepas dari pornografi",
    "class": -1,
    "questions": [
      {
        "question": "64d76ac7fc1b290708cdbc87",
        "answer": "Saya merasa sangat suka dengan pornografi, tidak ada yang salah dengan hal tersebut"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc91",
        "answer": "Terkadang saya merasa ingin terus-terusan menonton pornografi "
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc92",
        "answer": "Saya selalu menyediakan waktu setiap hari untuk menonton pornografi"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc93",
        "answer": "terkadang saya merasakan hal tersebut"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc94",
        "answer": "saya suka banget untuk melihat pornografi dan terkadang menunda pekerjaan saya"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc95",
        "answer": "Saya merasa malu setelah menonton pornografi dan merasa bersalah terhadap diri saya sendiri"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc96",
        "answer": "Saya sering merasa tertekan tetapi saya tidak tau apakah itu karena pornografi"
      },
      {
        "question": "64d76aebfc1b290708cdbc97",
        "answer": "saya merasa tidak enak dan lelah secara mental "
      }
    ]
  }
]
